男仔唔靚係咪人生已完?

大家認為男仔唔靚仔係咪人生已完?

利申：中下樣
中小學都比女溝過
依家大個同女朋友拍左五年拖

知你有女喇 叻喇威喇

有伴侶有咩好叻？

唔靚唔緊要
唔好禿頭

有女=人生已嬴

點解我見好多人都寧願禿頭都唔光頭

同隔離POST相比差勁遠.男人就冇人理

可能頭形唔好

藍字係咁架啦
香港女人一出世就已經贏左

@鍾生

其實有女溝=柒極有限,咪扮野

有冇概念圖睇下

同鍾培生差唔多 175 瘦佢少少

比女溝柒咩撚野呀

你想表達乜撚嘢?

無錢先係玩完